Напишете програма, в която въвеждаме страната на квадрат ``a`` и тя извежда периметъра и лицето на дадения квадрат. Ако числото ``a`` е отрицателно, програмата трябва да изведе съобщението ``a triabva da e polojitelno chislo`` и да изведе на нов ред периметъра и лицето на квадрата, ако ``a`` беше положително.

## Вход
На входа се въвежда едно число ``a``.

## Изход
Извеждат се периметъра и лицето, разделени с интервал. Ако числото не е положително се извежда съобщението ``a triabva da e polojitelno chislo`` и на нов ред периметъра и лицето на квадрата, ако ``a`` беше положително. 

## Ограничения
* ``-100 000 000`` <= ``a`` <= ``99 999 999``

## Пример

### Вход:
```
5
```
### Изход: 
```
20 25
```
  
### Вход:
```
-10
```
### Изход: 
```
a triabva da e polojitelno chislo
40 100
```